中文大學宿舍 男學生吊頸亡

下午1時40分，沙田中文大學何善衡夫人宿舍，一名外地男學生被保安員發現上吊自殺。救護員接報到場將他解下，經檢驗證實不治。警方正在現場調查。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰2389 2222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰2896 0000
生命熱線︰2382 0000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰2343 2255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：2466 7350
明愛向晴軒熱線：18288

以死相搏

臨死都唔高官傾下計。
話唔定有轉機呢。

唔搵

咁快就食人血饅頭

以為old news

外地男學生

吊頸都要透氣架

係外地，唔係內地，唔好搞錯

內地咪即係外地囉

Exchange student?

支那？

如果你去睇有線佢話外地會唔會指係內地呀柒頭 嘴唔係咁駁架懞柄

佢俾人發現個陣 我就係門口

外地唔係內地，內地係外地，其實你明唔明

內地=外地 but 外地≠內地

外地定內地？

核心外圍就係核心嘅內圍

外地=非本地=支那或者其他非香港既國家
咁都有人唔明

rip

中大呢D打壞學生
除左扑野仲識做咩

間間都打壞㗎啦

...

五毛衝出嚟

過咗quit hall deadline 好似未開始暑宿
得返hall tutor

有遲退宿嘅人 好似澳門人嚟

外地咪姐係內地囉

又係中大

點解

所謂外地生，9成都係支那人

未派gpa就有人自殺，派左就....

未呀

澳門嘅
同中學 大我一屆

又block多個on9

中大自殺寶地
係度畢業既應該以後都唔會遇到困難就尋死

校長即刻寫信

我個中學同學黎..rip

30/5

你真係無改錯名.

知唔知個全名⋯
好似係我個fd

知

係

唉
唔該曬

佢做咩要咁傻

好似話個男仔係g_y